我打算揾東方人支持我隻APP《》福壽Go

隻APP 好似content farm 咁教人健康資訊，都係叫人戒煙戒酒，多做運動，遠離毒品，唔好食白粉之類。西方人寫APP冇咁好，唔知有冇東方人支持下我呢。